好想去沙灘 好想去旅行 好想去影相 好想去食好西 好想去行山 無人陪點算

自己去囉

自己去仲好啦 自己揸車 去邊都得

Ming仔？旅行可能都得。。。其他就

你又係？

屌 我都係呀

上連登r friend囉

咁大個人做乜都要人陪
成個女仔去廁所要人陪咁
好心就獨立啲啦 想去咪自己試下去咯
可以想象到你喺個勁麻煩 去邊都要搵齊朋友陪啲男仔
睇死你都搵唔到人 留喺屋企打飛機算啦

21800000，call我呀

其實自己一個更開心

一齊